大決活直係屌打好多茶記👍👍👍

啲白飯都係靚米，服務直係一流，收銀啲女都靚啲

決唔決我就唔知 快就一定既

譚仔啲女正啲